\section{Objetivos}
    Actualmente \textbf{WyA Consultores}, plantea la necesidad de diseñar y crear una plataforma que
    permita automatizar los procesos internos de su empresa, gestionar los procesos
    administrativos (logística), con el fin de llevar un mejor control con actualizaciones en tiempo
    real. Esto debe ser desarrollado en un lenguaje entendible y de alta adaptabilidad a las
    necesidades que pueden ir surgiendo con el paso del tiempo y la evolución de la plataforma.
    Debido a que es un proyecto complejo, buscaremos aclarar todas las dudas y prestar
    asesoramiento al modelamiento de este proyecto.